\beginsong{Toccami il cuore}[by={G. Carletti -- L. Cerquetti -- L. Trentacarlini -- M. Vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
\[B- | B- | D | D]
\[A | A | E- | G]
\endverse

\beginverse
E l'e\[B-]state va via,
col suo carico di \[D]sale e di grano.
E l'a\[A]more va via,
vedi, sembra per \[E-]sempre
e neanche tra un \[G]anno è già qua.\smallskip
\chordsoff
I tuoi ^occhi, le mani
e soprattutto il pen^siero
che ^ho tanto amato,
io non potrò, ^non potrò
più farne a ^meno.
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[B- E- | B- E]
\endverse

\beginchorus
\[D]Toccami il cuore e senti
com'è \[A]vivo,
\[E-]giochi d'ombra e di luce, è bello
a\[G]prire le ali e raggiungerti!
\chordsoff
Toccami il cuore e senti
com'è vivo,
prendimi le mani e ascolta
scorrere il sangue più forte
\chordson
per dirti che è \[B-]vivo!
Io \[D]vivo! Io \[A]vivo! Io \[E-]vivo! \[G]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Se l'amore è una fiamma
come il sole che ti scaldi in inverno,
sfiora l'eterno,
sembra resti per sempre
e invece a volte va via.\smallskip
La tua forza, l'istinto
e soprattutto il pensiero
che ho tanto amato
io non potrò, non potrò
più farne a meno.
\endverse

\endsong
